呢半年抗共之戰點解唔見有metal界出歌？

hip hop唔使講有JB 有阿李有LMF
pop band 界有Rubber band, Tonick
pop 界都有小明出聲

但metal 明明應該最有能量但無歌出
係唔係個個做哂勇武唔得閒
雖然聽instinct of sight成隻碟求其一首歌都夠精神
但好想有一首有代表性既歌做精神支柱

賞花杏仁露 食字食得靚

怒人(皮已收）

唉，幾鍾意佢d歌

好撚似秋紅

算唔算death metal

呢個有d似慘慘豬

屌班metal 友個個唔開真名驚翻唔到支那出show呀

又係拎古詩黎玩睇黎師承慘慘豬

呢個係立場哥哥自己講先 好似係

同一個vocal

屌難怪

好似好多band仔都受專緊joox同扭耳仔 2個紅底

Metal佬出歌慢吖嘛咁都有得屌
等返一年半載先啦

又好似係喎
hip hop 友出歌一個月一首
metal一年一首

Riz

好撚正

頂